你地ipad買幾多gb?

黎緊想買新果部ipad pro
本來打算買256gb 但我發現自己根本用唔到咁多
我又唔會用ipad 執相剪片 影相都應該唔會用ipad
多數都係睇片 打機 做下d 簡單文書野
我部iphone 用左年幾都係用左30幾gb

想問下會買256以上果d 通常會裝咩app同埋用途係拎黎做咩

128 夠

256

64之後就256

巴打64 唔夠用？平時用黎做咩同dl 咩app

推

我都係咁諗 但見好多連登仔話狗衝256所以好奇想問下 諗緊係咪自己問題

1tb 先有6gb ram

4gb 唔做剪片果d 專業野我諗應該都夠頂2 3年既

巴打諗住買咩Size? 容量我就諗定係64GB 但係就係決定唔到咩Size

我都諗緊 都係睇左實物拎上手先決定 但暫時偏向11多d

我暫時都係prefer 11多啲
輕啲 又平啲

用咗成年pro10.5吋 其實只要你會清下資料 64Gb都應該夠你用

用嚟做嘢打下機都係用咁多
不過冇down片睇

反而想知有幾多人會加 LTE ? 都差成千
但諗起多數屋企用拎嚟睇片有 WiFi

出街電話放wifi咪得

一定要 256, 64 會慢好多

因為 NAND Flash 越大越快

網址自己睇！唔好因平買 64GB ！！

64gb一定夠 如果你唔擺片

我部野畫畫用 裝埋改圖 畫畫app 用左一年先用左2gb

56k夠晒用

64GB 係一定唔夠 最少要用 256GB

個比喻都唔岩
我問係驚自己買256 返黎用唔著
你會唔會用唔著56k 呀